Solomon Yue : Trump將會廢除香港政策法

A huge win for India. This #CCP fascist regime will face Trump's declaration on sanctions & revocation on visas & the Hong Kong Policy Act in 90 minutes. Again how many fronts does #Xitler want to fight the free🌐at the same time? We must #StandWithIndia & #StandWithHongKong!

我真係恭喜你呀

算啦雷聲大雨點少

Oh say, can you see

睇下solomon 堅料定流料

一黎就大絕？

Peter攞料
完全封鎖

制裁埋班杏加橙

仲有42分鐘

真？

by the dawn’s early light

原來睇中咗印度

正

嘩，推

What so proudly we hailed

好chur

港幣會大跌？

第一擊就黎料

竟然開大

跌~跌~跌~跌~跌

咁又吹大咗

並扮咩 侵侵一早同支拿deal好

求燈

2點一定要睇

I am ready

CHINA!

咁快出大dee

唔好燈啦，唔該

唔信咁快咁重手....

應該比apple發布會(特別呢幾年)多人看

仲有大把招，
對一個成副身家擺係外國，
老婆仔女二奶又做哂外國人既政權，
想玩既話大把野玩。

屌劇透咗

話in 90 minute, 即係侵侵一陣講既野, 點會流

唔係啊嘛一下絕招

所羅門魚係劇透撚

邊有隻字寫廢除。。

今次咁樣放風 等於叫大家以後要聽所羅門話 所羅門 = 美國立場
連登仔成日屌佢冷氣軍師

去得咁快即係下張牌仲辣

可唔可以只係第一招, 繼續更強硬得唔得

堅啦 人權法未過果陣佢都話一定過

前兩日蓬佩奧已經話冇高度自治
所羅門依家話會搞香港關係法

sanctions & revocation on visas & the Hong Kong Policy Act

1. Sanctions on visas

2. revocation on the hk policy act

Solomon次次都堅料人權法好早就講左，葉劉果時仲話未咁快

fake news

邊有講到咁絕

你唔講我都唔知佢喺度

玩鋤d一出就ace

你話之後仲有咩牌

係，仲未凍結所有美元資產

唔好氹我喎

9uper

係喎 以為第二個&講緊前面

我好撚緊張...

一陣間睇吓你咪知囉

大dee

睇下點

大DEE，4 條，同花順，結

如果唔係， binc

唔辣China當美國係契弟，沒種！

聽下先 美國都自損3分

核平香港

可唔可以大dee係sir this way

at the twilight's last gleaming;

聯繫匯率係香港政策法其中一個優惠 , 一野全 cut 會好大獲

搵一兩間細中資銀行停swift中共都嚇到鼻哥都無肉啦

大絕係停中銀，有一堆港紙係佢發鈔，到時藍絲老母都出來放火魔屌鳩中共叫佢收手

真係大絕?
唔係好信

導彈，核彈，激光炮

我唔撚信

講咗唔係physically sir this way

Don't have high hope

侵：你估我唔到嘅

solomon ho ball

當年美國一反擊就原子彈啦

仲同你扔石仔咩

唔逃一野出大招
我想睇下明天口交部四戰狼
華大媽
耿爽
趙立堅
黃毅
呢幾個死樣又不容別國干涉內政、乜乜反制措施
同花順係開戰

Solomon

有人問港共正苦點？所羅門話制裁埋

咁至少清曬班共狗既資產啦

幾百億算係乜，幫美企撤離中國既錢仲多

等睇戲

唓，乎合市場預期

美國死左10萬人咁制

支那死唔返夠本都唔好放過佢

係就快唔好等下個禮拜啦

呢樣野係靠港元外匯頂，同美國無關係

但係停中銀呢間發鈔銀行嘅美元交易呢....

習近平你人心過唔到聽朝

對香港係大dee姐
對支那未係

亂出牌

我最期待既畫面

我好興奮啊.jpg

仲有個#standwithindia
分分鐘最後sir this way唔係南邊海域接老美,係北邊陸路接咖哩軍

你覺得美國定支那靠緊香港開飯?
香港利益對佢地黎講佔得幾多

你望下貿易戰d牌點出先

張張double上

解放西藏

開大=打扙
唔開大好難連任

聯繫匯率靠美元儲備頂 唔關事的

取消關係法當然係最好，但係始終都唔信，因為美國都唔會咁快就出大絕，你估人哋冇損失咩

頭盤開胃菜咋
等過埋9月立法會選舉
仲陸續有黎啦
香港人頂住

新冷戰
美印打支支

我炸你！

Xitler

姐係香港關係法？

呢度既損失美國當少條體毛咋

香港都未係

大撚把牌玩香港

淨係申根區日韓加五眼停香港免簽都大撚鑊

不如賭J?

但美元交易終端係美國度

今晚扑野夜唔夜呀？

保持距離先
好驚希望越大失望越大

咪燈 咪燈
好緊張

美國副牌係4條dee 4條A同4條k,點出都贏，差在佢想炒你十二定十三隻

港女真暴動

美國封咁耐城，香港利益而家真係體毛一樣

鋤dee 的一定知
一開始就出ace 只有一個可能

一開始出咁大
接著一定係 兩道例如四條+同花順
即係對家連反擊都無機會，三炒

鋤dee 其實同大國博弈一樣

咪係,SWIFT 就大絕 核彈,比起凍結資產算咩
不過美國冇咩道德高地 藉口禁晒swift就真

我等緊特區護照變垃圾啊

之後仲有大把野玩
例如 將支那列為敵國
強制瓦解支那網絡長城
北京斬首行動

yeah....炸死埋你老母

visa 可以制裁？
好明顯就用2個&分開3樣嘢，侵侵會講：
1 經濟制裁
2 廢大陸人visa
3 香港方案

漏咗講一句
攬埋澳門一齊死

酒水已備

有人問佢
How about HkGov officials? No punishment
佢答 : sanctions.

即係點？鋤大Dee 呢舖炒呀

呢度大約係

半個鐘左右
武肺對美國既損失

根本鋤開dee 的都知

第一隻出ace / dee 果d 唔係癲，係成手都大牌
一定係combo 咁完場
所以見到一定等炒，無得還手

美元資產凍結係比廢除香港政策法更毒的一招：港共d美元儲備一毫子都冇得用

仲有，呢招連消帶打埋中共後著：沒收美資財產。只要係美元資產，沒收佐都用唔到。

特衰收皮+ 子女有BNO
好睇囉

印度真係估佢唔到
英國先話開個d10
今晚就到美國combo落
到時軍十包圍支那外
仲可能想用印度代替支那

淋奠簡直名留千古，直接導致台獨、收香港皮、收北平共产党皮，習總故然係我在必不成功，但淋奠個最佳豬隊友真係點都走唔甩，鄧小平搞落嘅家當俾佢兩條友夾手夾腳幾年敗晒

求解說，無啦啦關咖哩仔咩事?

唔好完全封鎖佢
先提到新人 peter 條撚樣係五毛
成日想洗底

美元霸權先係絕招
一出基本要投降

去到邊都要簽證

我要佢衰過阿富汗

但係印度仲有種姓制度 完全係扼殺人才同發展既制度黎

去非洲唔駛

有得出好出，之後一定係4條/同花順

咪信住
佢可能自己估

agger推呢個

solomon冇燈過

精嘅係會落山免三炒

真係恭喜哂1

did跌did跌did

中印關係一路極差
近排邊境兩邊都有頻繁動作
而美國同印度既關係都可以叫準同盟關係

（近期睇翻黎,巴打覺得有錯可以指正下）

仲有大把野玩

樓主譯錯晒 啲人仲信

一國兩制完啦基本法完啦

印度只要肯同美國合作 佢對出個海幾乎係戰略必爭之地

柬埔寨咁鍾意同佢玩
留返個柬埔寨俾佢囉

新加坡我估到最後都會跟返美國㗎啦

最簡單一樣野
日本丶韓國丶泰國丶台灣入境麻撚煩到爆
咁就已經可以死8成

有人問how about regina Ip
魚話sanction
幫手去twitter留言支持

唔會一黎就廢掛
可能係有條件下

直接睇白宮channel啦

點都好過中共種族清洗

反而覺得一步步嚟仲好
咁先有得談判協議

sanctions AND (revocation on visas AND the Hong Kong Policy Act)

咁解得唔得?

所羅門 = 美國官方放風

唔需要談判，直接滅共就ok

心水清
美資未見有太大動作 佢地一定早收幾日風

死藍絲咁鍾意日本台灣啊拿

個個都針住葉劉 笑死

CHI NA!

重點係要制裁

膠都費事俾

唔敢制裁埋中國 笑左

再絕d係只封中銀，睇你同另外兩間發鈔行狗咬狗

制裁1/3 高官
之後等佢哋互篤

No no no
美國係要從中得益
即係中國一定要讓步
攞利益

appoint柒婆果時一定係唔記得望下呢個女人往績
專 勊 老 細

發展局局長就勊衰曾蔭權, 政務司司長時代就勊到689冇得爭連任, 而家做凸首就梗係......

唔好氹我啦

solomon 咁快搶先爆料
唔驚侵侵臨陣變卦？

劉細良又燈

重談咩判，立左國安法場運動以經收左皮，而家係靠美國出招攬炒

Chyna

我習唔會
有山東號
雖軟必豬

當然俾我揀點都係果班高官同黑警排頭
最緊要有連坐

談乜鳩
佢依家要收你皮

10萬血債

巴打唔好誤會 我意思係印度想食正呢水極速發展 種姓制度係好大嘅阻因

唔係一帶一路戰友嚟嘅咩？

所羅門：美國不會將香港放入第二階段貿易協議
侵侵第二日：會將香港放入第二階段貿易協議佢談判

侵侵：

爆得9成話ok先講架啦

日本而家都維持類似種姓制
不過暗中維持

唔會明擺

穢多姓唔係撈黑就打散工過日子
無得係社會上位

sir!!!!

加多隻階磚3咁就岩岩好

全世界或多或少都係 名門望族傳左好多代
不過係唔會做到印度咁出面咁解

Live link:

法律廢除左種姓制度，但仲係人心入面，好難搞

聽都未聽過

講真，廢香港政策法無想像中核爆咁勁
首先要諗支那最需要香港乜? 係做白手套、吸外匯、令人仔國際化
明顯吸外匯同令人仔國際化遠比白手套重要
廢關係法可以打擊香港做白手套
但外資未必會走曬，有好多係奶共
生意人係認錢唔認國，唔通同你講民主自由咩
只要支那appease到班人
班人係會照留，其實係無咁大影響
所以响取消關係法之餘仲要針對金融行業做制裁
例如制裁中資同衝港匯
要兩者一齊玩先可以收支那皮

啲藍屍而家就會屌美帝大恰細
之前就話支國好強大乜乜乜

都未出飛彈

27:52開始

d鬼妹記者好正

支那最怕冇得用
Panasonic, Toyota, Canon, Sony

制裁香港嘅中資, 外資豁免 得唔得？

第一張牌就咁出即係仲又更勁既牌

Fuckkkkkkkkk shit shit shitttttttttttt

等睇香港跌唔停

美國出得手，就係要世界歸邊

今次可以睇下爸爸究竟有冇料到

咁第二階段貿易協議真係同香港無關
只不過係傾協議期間講一講中港問題
唔係deal黎

江戶時代祖先賤民
到現代d子孫都係賤民

無得係大公司做野、無得入政府部門

個賤民紀錄而家仲係政府保存緊

關閉視像同開啓視像咩意思？
開左會清左但個畫面唔郁既？

我隻7500應該可以發揮到極致

四大藩嘅好似都重有啲影響力

日本姓氏唔係得一百年歷史喳咩？（貴族除外）姓氏仲可以仲改，咁仲點可能發生你所講嘅嘢

Push

我成日覺得部落民問題係咪真係延續到今日
部落名冊聽講係先睇地方再睇姓氏
但穢多、非人嘅後代可以改姓同搬走 咁去到今日仲有意思咩？

咪臭閪 又打晒飛機先

on9 日本先係 行 封建制度行得最成功最長久既國家

你唔係當人燒山之流下話

做就一定做

今晚個會都應該係xi is my best fd

btw 香港人可以既話應該盡量揪多d 資料配合制裁進度

"香港公司" "香港人"

good

如果侵係想和平演變就唔同講法

仲有防火牆 聯匯 武肺張單 etc
超多招出

放心 日本行戶籍制度 睇得出鄉下起邊

我地緊係想直滅
但侵侵係商人黎
佢一定會一步一步黎睇下有無利益或者更簡單既方法解決既

快
快點打柒佢

咁你都比d論證黎先得架。「穢多」呢個例子，除非你話日本政府唔持有呢個姓氏嘅人改姓，否則都好難話因為天生有呢個姓而少咗上流機會。改姓就得。而就算呢個例子係真，全日本有幾多人係呢個姓？用呢個特例就推論話日本種姓制度可與印度較長短，似乎粗梳咗啲喎。

唔怪之得, 果陣美國疫情高峰, 比好人反對之下, 都要火速訪問印度, 重要搞到印度要解嚴, 封住D貧民窟, 依家終於知道點解急住要同印度傾野
諗起好似當年基辛格扮肚痛突然訪華咁
運籌帷幄

當年同屎飲緊茶講 啱啱射左幾枝飛彈過去

我估侵會揾機會將支那海軍全部炸沉.

說好的in 90minutes呢

即係話停止香港政策法, 就自動禁止香港使用聯繫匯率? 正呀喂

其實穢多好多已經比同化左或者改埋姓，身邊有日本朋友母親就係穢多，但到佢嗰代已經冇人知

Judgement day

開大啦屌

屌，真係隻隻都咁大

Solomon 今次又無講錯

中

日本種姓制依家應該無晒，之前睇日本D種姓制度故仔都係幾廿年前。
但當然貧窮連鎖的效應之下，呢班人可能都重係社會底層GE。

但印度真係係文化上唔夠"文明"得多，我識一D印度女性同事，3個入面有2個都係係家鄉比人迫婚嫁架3唔識7的人，然後先一齊黎香港，真係勁慘。

Solomon 堅料

Solomon劇透成功

中左

親，我們還有祖國

中了

契爺

所契爺

仲話所羅門吹大on9

大佬俞真係從來冇老點

之前話Solomon係美國吹水怪既人, 而家去左邊?

睇唔到有幾有力， 唔好咁大期望

劇透成功

高官職位做到親子繼承咁 其實都係類似於種姓制度嘅一種

有才能嘅印度佬都走曬出國

所羅門

做得好

想知制裁名單

要比多啲人認識peter仔

鞭屍

世仇來㗎

第一個一定有姐姐份，best friend嘛

名單係國家機密
去到咩都做唔到時先發現自己被制裁

葉劉：都唔知呢個人係咪存在

姐姐，妹妹要齊齊整整

講緊侵？

而家證明無吹大咗

我好興奮呀！！！！！！！！
多謝侵侵！！！！！！！

而家證明佢唔係9uper

葉劉應該一早賣緊資產

中哂有料到

binc